[死頂爛頂] 中華人民共和國去年經濟增長6.1% 29年最慢

吹水, 肯定唔夠3%, 支那既GPD , 年初話目標係X%, 年尾就公佈真係X%,
尻吹既

佢自制GPD好多方法 其中一個係一件貨A去B 再去C無限loop 而自制GPD

熟經濟嘅巴打可唔可以解釋吓
點解gdp一定要增加 而且仲要越增越多
增長得少都代表唔好 ？